大家多啲去幫襯Banh Mi Kitchen呢間舖頭

尋日發夢係夏慤道見到有個員工著住制服，推住架車問現場有冇人要三文治，可惜攞唔切手機影相
Banh Mi Kitchen,多謝你地！大家記得多啲去支持下佢地

呢間越南三文治幾好食！

推，唔罷工嘅店舖都有好多野可以做到

推

Push

一陣LUNCH落去講聲多謝

推啊

阻大家少少時間
整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

仲有pret呀 多謝你哋！

唔罷工都可以幫手

多謝

推！

push

大家繼續推

自推